（集思廣益）每日放工放學無野做？點樣充實自己生活？

1. 學識保護自己，多啲戶外活動，當走到狗宿舍附近四周，留意有無可疑狗隻。

當發現可疑狗隻就要影低或者留意可疑狗隻會去咩地方，保護自身安全。

Mon Post 狗，食屎狗

呢幾日可以日日入機場

入完機場無野做，要係狗宿舍附近巡邏，我們要除暴安良